呃錢FaceBook網購 Japan Toy日本代購

事源早幾日，見到呢個網賣Marvel精品（Avenger啤牌）
咁我見幾靚，又有朋友一齊有趣，就一次過訂三件
點知：
佢原本唔俾我比半訂
我就諗住少少錢$300，咁我就唔同佢計較一次過俾晒

點知比完錢
我隔幾個鐘問佢我可唔可以訂多兩副
有朋友有興趣
佢唔覆

然後問佢幾時寄幾時有貨又唔覆
然後喺留言問佢佢又限制我留言功能
而家我俾咗錢貨又收唔到，人都冇影

最仆街係我叫朋友幫我打探下
然後佢見到我朋友話買即刻就秒回我幾個朋友
但係就唔覆我
而家仲要封鎖埋我

大家真係小心，屌，仆街

點解依家仲有咁多on9中招
屌你 醒少少搵間有實體鋪嘅買野啦

有無得告佢地

2021年啦屌你老母

我都中左招。

智商稅